[中華精神喜盈運] 十一月十一日谷草八場賽日討論區I

8/11 馬PO精選

第一組
R1 明德之星 (なつめみお) W$42 P$15
R2 動力飛鷹 (華可可) 輸
R3 老實人 (烽煙) 輸
R4 嘉域騏 (寶高) 退出
R5 專一 (屠) P$45.5
R6 富祿 (saho) 輸
R7 長長友 (Win神) 輸
R8 信威王子 (尊兄) 輸
R9 會長之星 (綠木) 輸
R10 英之星 (痕哥仔) P$30

W-$48 P$1.5 Total$46.5

第二組
R1 星威 (蘭仔) 輸
R2 新界之星 (小川ともみ) 輸
R3 同盟力量 (金仕芬) 輸
R4 銀河飛馬 (Priestgod) 輸
R5 日日靚 (大衞希斯) 輸
R6 戰鬥英雄 (奧書) W$68 P$21
R7 喜蓮慧星 (金世正) 輸
R8 閃耀榮光 (心之所慕陳曉明) P$20
R9 精彩輝煌 (Adnan_Januzaj) P$29.5
R10 金鼓齊鳴 (新力必) W$57.5 P$19

W$35.5 P-$31.5 Total$4

唔撚識賭 屌你老母

新力必賭神

綠色時代

樓主燈我良

今日買曬啲七疊出彎既馬cls

狗才賭谷日

隻馬on99咁，回水呀仆街

輸撚到喊出黎今日

自己做威水係計得快d

R10 金鼓齊鳴 (新力必) W$57.5 P$19

寶成智勝屌你馬主，屌你騎師，屌你老母

田泰安捉捉捉

部能笑到喊出黎

無雷神既日子辛苦到

馬會CEO推介｜寶成智勝轉場冇難度 尾場做膽一拖三

應家柏還我血汁錢

有冇人可以借個膊頭黎

唔係包尾仲好笑

PUSH THIS

同撚左
無雷神2日輸到仆街

奧狗今晚食乜野

潘剩係贏隻好鬥心真係好屈

仲有兩隻辣殺連隻大波勾既馬都跑輸

2千幾孖T咁都冇 賀狗仆街死啦

每日尾場都係梁家俊跑個2，3，4阻撚柒住個地球轉，屌你老母早死早著啦廢柴

飛霸龍有位衝應該第三

南區寶今日咁既地放贏應該仲有大把分

雷神多好

何良真無良

今日贏錢

88 all

馬po果然正氣啲

Lm

波po?😂

牙奧你講下上次全日輸係幾時

一早好走
有賭神唔跟

買咗綠色時代搞到正變負, 都唔知好嬲定好笑

牙福就醒撚目
買定花生睇住我地輸

佢去咗同寶高BBQ

紅咩震撼上次出個日輸到含家興

溫提咪足

買
咗
球
狀
你
先
出
聲

贏錢唔怕啦

馬PO龍虎榜
新力必 749.5
人一世勿一世 552.5
金仕芬 429.5
波利 385.5
尊兄 274
saho 267.5
痕哥仔 248
潘頓正賤種 122
心之所慕陳曉明 104
金世正 98
智高無上 84
切柒裂桃 64
Adnan_Januzaj 60.5
當家精選 55.5
女友是貓咪 38.5
彩虹RB 34
馬王威爾頓 11
貓蛇 10
鏟齊泥種樹 -13
SakaXhaka -25
奧書 -29
我要投訴黑警 -40
梁家俊(無傳承) -40
火屬性比卡超 -40
尹普美 -40
ケッピ -42
韋舒亞(離家出走) -61.5
買韋達會發達 -66
福逸 -70
冬天沒有雪花 -70
child -80
殺龍絲 -80
暴力小浣熊 -80
大衞希斯 -120
蔚藍海角 -120
Scandalbb -120
Regen -120
時時精綵(馬王) -128.5
冼毅力saint -152
中出大俠 -160
屠殺馬會 -165.5
跟方駿暉贏大錢 -169.7
Greenwood綠木 -179
單挑 -215.5
七色 -240
Win神Ho -257
Priestgod -262
方嘉藤惠 -276.5
寶高 -286.5
華可可 -288.5
Yurab -301.5
覓腸 -332
なつめみお -345.5
小川ともみ -356.5
囧 -357
烽煙 -377.5
蘭仔 -557.5

烽煙唔會連續2年都係包尾呀

賭神又表演咩叫尾場搞撚掂

成功丸快

賽後，田泰安報告，「合進駒」全程走勢欠順，其後在受催策後毫無反應。獸醫於賽後立即檢查「合進駒」，內窺鏡檢查顯示該駒的氣管內有很多血。

同我老死單挑

燈西蘭隨時後上趕過烽煙

就快殺落去陪佢地

中到十三隻冷就夠

有無足波水追馬數？

刨緊13去邊隻冷

拜仁大賽今晚2050

學我咁永遠都係揀同買個堆馬啦

然後又全日冚旗

13年群馬縣最快

日谷俾狗賭

第二口孖寶 12/8 261.00

唔能中

奧總中六環彩?

贏完可以再輸

成功丸連角球都唔識斬

我發覺長買餓超角大兩格係正數

但一買多數轉勢 唯有成個聯賽拉黑唔賭

今日應承系feel到瀨低左一個

安慰冇咩值得提

係，阿士東我一賭就連榜首都嘔埋出黎
愛記比我賭到3定4場不勝

呂健威今季第一日起孖？

潘頓正臭西

上水先知

我尋日訓前買富咸角細
條忠心角細纜即刻俾我買爆

幫樓豬報左名玩馬膽王搏擊王

好想quit賭，但無人幫我

我幫你

點quit

你既存在已經係巨大pr

仲賭英超角

谷草見到啲柒碌騎師係後面搵位俾人阻真係睇到吐血

上次夜泥咪兩隻錶

4串1斷列斯聯角大 想blacklist 列狗

係喎

將每個月用黎賭嘅錢

試下開個新户口儲起佢

比個你最信任嘅人

英超角冇乜logic
我係見富咸夠忠心先去買

有咩係有logic

相信雷神

上年個個賭仔估呂健威keep唔到，而家人地上撚埋第二位

西甲算有

角球呢家野邊有logic

2100比料中左就信你

#94 9up

無計 佢賭神捉到路 鵝假角都比佢搵到賽績

你都係想我講角細姐

唔怕愛蛇發瘟狂刷?

場日乙即場黨幾時入手角細

佢賭波好撚勁。。。你見佢琴日無屌鬼都知贏好撚多

唔買

成功丸成班仆街打假
慢慢來贏緊幾球咁

主隊忠心角細纜 睇下係咪夾埋呢兩日黎殺人

儲係雷神到

日乙半5好撚鬼 反而半0半1唔使諗

我收返
開8.5高水 不了

屌奶聲爭啲入左手

算好架啦
有d人信潘神 三隻羅富全大熱質新馬全部輸到訓街

賭波馬今日撿多少

第9場仲有得上水問心水即係前面都捱得下

馬會：好在你未買

我講過好多次唔好用潘頓做重心賭錢

尾三場都中得哂三隻
叫做杯到啦

呢樣都係反左我觀念
舊時一定係雷神偏熱 潘頓抵買
而家兩條撚人都係冷食

買六寶會唔會單叫潘一隻?

搵人報孖T派彩

唔撚講啦

無信都輸，咪一鳩樣
我今日已經賭小氣鬼兩隻

會，但我揀潘一隻個啲通常比人話懶獨特

乜t呢d係留俾你d賭神先會買

喂恭喜方生你中三T先

馬會直落送頭區
1.尊兄

2.切柒

楊狗今季又唔同上季
上季沉到直頭隻隻都飛得 今季又識返跑馬
今季一係巨冷 一係落飛勝 好撚難搞

證明追寶尾冇問題 唔關你上一場有冇份中事 要獨立思考

有啲馬房你永遠中唔到

咩容天鵬文家良

賭10隻你先中1隻

原來又得我輸

成功丸半大福逸9成都中左

2x3 w
日日靚，善傳 2隻潘狗概念馬
日日靚加強操練一步都無？ 屌佢老木

隻馬好難贏我覺得 拉上季跑到一絕先贏

何良無可能中
鄭傻會有時熱門俾面

照計係穩定左既馬
不過方谷草不嬲係要撚
飛雲追可以玩足兩次莫雷拉快放
駿雀屎舖舖熱門都係第四

On Monday, Hayes endured the devastating loss of one of his most talented three-year-olds at Conghua – the unraced Always Beauty, who suffered a heart attack.

原來隻美麗死於心臟病發

方我覺得唔算難捉

同埋今季算正氣

戰鬥英雄都肯去到贏為止

都係，拉認真即話真係高d

而家睇排位基本上我唔會度潘去邊隻先

未贏咪博到贏
贏左果d兜到唔知邊場先返黎 但又場場熱門

隻駿爵士比屎忽隆騎撚到外父咁外, 仲點敢賭呢對組合
點知戰鬥英雄又去, 癲癲地

評分制咁樣先會交得多頭馬

度每場形勢就好重要

未破處咪搏
交代咗冇乜壓力咪左兜右兜

依家我睇係睇潘狗騎死左咩馬先, 跟住再出換唔換人
換人變冷我都已經落定注咁濟

最緊要兜幾場減下分又一條好漢

所以我咪咁迷蔡
一次過去撚哂 冇就收工唔好老點

咁有好多因素去結合選馬

駿爵士本身都冇賭 12檔133個走勢符合預期

幾時上返1200

佢拎住一大堆明星馬就話啫

呢兩季你迷西

點計都至少入到3甲
點估到佢轉灣無馬搞掟到咁外

而家反蔡

你睇下榮惑 告狗先用美麗大使田雞食死貓去幫我頓搵下台階就知我地馬場大佬後台幾猛

識野

有啲馬房博馬好撚準，亦都係而家前列個啲

但係得呂健威仆街到又食又拎

Race 4: Apprentice K H Chan (GARLIC HERO) for careless riding near the 150 Metres (from Sunday, 22 November 2020 until Thursday, 26 November 2020 on which day he may resume race riding – 2 Hong Kong racedays).

真係要停

頭場都有隻

告狗不嬲狗閪, 佢見換田都係咁熱都廢事睇
分分鐘下次換個華將上去10倍又贏

名人堂難度2015-16勇士 好撚難打

容狗，白頭同呂賤閪咪一樣
唔落飛唔去馬

咪盲反 翹軍無落飛

果次意外黎
嘉應精英先牛逼

均速靠檻既馬 一出閘捉落尾
洗底成功

呢隻等佢回到冷冷到先開餐都唔撚奇啦, 還掂處女馬, 慢慢撚鳩人

「富高八斗」於十一月六日被小組按照獸醫意見（肌肉繃緊）著令退出

谷馬過度

是，爆胎唔計

人哋真後解釋咗 佢話都唔明點解會咁冷

呢單係賭仔柒

賽後

呢啲傻閪又唔怪得

本身練馬廢有得去仲唔自己賭返啲

我幾時都話馬圈最仆街係告狗

初出果場有底飛，冇落飛就扯蝦
大冷唔扯蝦，再出連續兩場就落到啡格
隻馬自己講比人聽 : 我唔扯蝦架啦今場，大賭我啦

我烽今日大勝

R9部能唔甩韁有得贏

何良都成日自己賭 春風得意賭到轉埋倉

原來鵝超波都冇得睇

一出即勝啦

講真 何良成手馬唔用大師傅點贏

成日攬住牙東換賠率

青蛙王子好快贏得啦唔玩野

目火咩明唔貪賠率用拉跑1200又係好快贏得

但呢個係何良

試左閘，似黎緊田草出
C+3 1200，有冇鴨仔

好似一個最on9嘅肥鬼

手馬減夠分 隻隻揸15分係手

有四隻腳都夠跑其實

鄭何都算有道義 唔肯用呢招

君臨大地贏上四班

發覺你陰啲陰啲jer鳩吳定強

無價寶，星夢帝國唔玩野一早贏得啦

上季用田雞博命個場我墮左樓啦

強sir醫傷患馬我好尊重

吳大師馬壇神醫，佢似癲能左

祖記買咩

咁又唔好咁講，大前題佢地要識分隻馬係值幾多分水位，好明顯有啲連呢個能力都冇

無價寶4班點會唔夠，而家玩到41分，差2分先去馬
星夢帝國擺明有分，唔知佢玩乜

發財福星返四班就郁手

宮澤sir

其實討論黎都哂氣 佢自己都唔知個場有冇把握去

主觀願望黎
問題係練嗰個都唔知幾時去得馬

唔賭都睇馬真係為興趣

有飛又去無飛又去煩撚到

我真係唔明
點解羅富全六隻馬 三隻潘頓大熱冇 另外三隻2w1q

下次換人就有

又谷草
想死了

呢啲角色係潘頓做無異議

半官方喉舌放左風
正苦批左狗會個方案
所有黎參賽既鬼佬一落機直去酒店唔可以同街外人有接觸
除左朝早操馬之外要全日留係酒店
每日做測試

而家換人我都唔會買
係咪正中佢下懷

dirty work

同你一樣扮輸錢呢啲dirty work你做

多姿多財上場賺盡形勢贏再追實奶野

邊個係半官方喉舌

係
平常心 確妙星 銀河飛馬
不能盡錄

時間慢到嘔
今日隊上去燒加州

scmp

呢隻冇得駁 上場live都屌個個讓路 今次仲升埋班

法國佬跑馬害撚死人 下下蝕位蝕到輸蝕左個幾步 唔買又隊死你

鵝超真係角細 唔怕又中

銀河飛馬真係癲 又谷草漏閘 返泥地又唔得
換人正常出閘輕鬆贏

咁快1:0

縮程賺級數

咁撚得閒講經即係贏少少做賽後檢討

仲要有個廿幾三倍，問你死未

投資涉及風險 角球數目可升可跌

賭波馬係

佢247講經是撚但LA

你贏多多升班打疊再贏

又真係247

自己唔知有冇把握
同呂狗容狗白頭比，人地擺明食能硬D飛
佢落飛都要估估下，廢撚到笑

買撚左阿積士，又中眉又乜又柒
睇黎又針

今場擺明還債，超磅點會揀呢隻唔揀善傳

點睇熱刺

半大1.5/2

我瀨過唔少啦

同呢啲垃圾度部署真係唗9氣

到最後發覺佢都係9報博有場-6贏

感動既係我薛W馬

有冇投注薛恩心得

本黎兩場都1拖3 可以gel孖T
去到第9場輸到90蚊都冇 唯有咁買

太陽旺旺

點解回塘回到咁

長期飛就得 啲練馬師開始搵佢黎爆冷

我好掛住賭沈蘇嘅日子

而家都冇咩殺著搵到
我6環飛撚左戰鬥英雄又含

今日隻廚神都癲
試閘見好，退出大熱仲係冇飛，仲可以回飛贏馬
點計？

個場得返9隻馬已經唔同哂啦
冇得討論

先生系，包裝系冇哂

成才上舖有賭

比我都拉走啦廢到咁

所以大熱退出，單頭應該要全部回飛
成個局勢唔同哂又冇得補飛
癲撚到

想當年級際賽包Q 依家高班馬搵多隻都冇

點解舊時會有五十五十

呂健威證明左副練有幾重要

而家場場度好撚多餘
揀條2X3出黎賭WP算
今日度殺著係勤德兼備 又係輸形勢

又伍鵬志蔡約翰

初出我以為佢有部署想偷大賭左

點知輸比天下為攻

後來證明左係隻馬有質素唔關佢事

三疊輸比天下為攻算後知後覺
證明刨績有用

潘博馬往往事後睇都係跑得好賞心悅目

我似有份跟

賽績同形勢就係贏錢嘅依歸

湛江最醒依D真係焗要輸俾佢

同年仲有容狗平湖之星
而家霉撚到

賀銘年點解可以生存到而家

但係賽績派永遠比人當狗撚

平湖之星廢嘅

因為永遠唔可以單方面衡量

正如強組實會有一兩隻輸

冠寶駒都唔知跑乜春

教我賭馬未

我派#258講啲基本野比你知先

夠忠心一路殺上黎
夠大隻一步頂你兩步

入閘睇到馬迷燥

佢唔攞位都算 其實後勁又唔係好砌得

輸比萬馬奔騰個場我呆撚左

老孫時間停頓

叫返啲澳洲佬過嚟算啦

魯賓得5角，我屌你

同 88

跳得

#260

奧狗今晚仲乜咁撚多野講

一隻巨冷殺兩隻明星馬

贏錢唔講唔通輸錢先講

晚餐未我正我奧我外

食左

你哋咁樣開聲即係唔嚟啦

我派#258講啲基本野比你知先
fast

戰舞者同 放聲歡呼 係阪神一哩對疊

唔會嚟啦，除咗狄倫退休旅行
高地之舞都冇諗到有之後嘅成就啦

戒賭係唯一出路

做艇好好搵

高地之舞係美國得咗先做Global Trotter姐

Torquator Tasso又用條垃圾

唔用呢堆人可以用咩

Lukas Delozier

老巫唔係去咗意大利嘅應該搵佢啦

冇撚做呀你老母臭閪

小組是日就「嘉域騏」於賽日早上被不慎進行潰瘍治療的情況而召見該駒的練馬師容天鵬。小組亦召見了馬房領班陳國偉及馬房助理林澤升。容天鵬承認違反賽事規例第50(2)條，事緣作為負責關於馬房運作的所有事宜的人士，他未有採取必要措施防止「嘉域騏」被不慎進行治療，導致該駒須退出此賽。容天鵬被罰款三萬元。小組告訴陳國偉及林澤升，有關他們涉及此一事件的報告將會送交馬房部。

容癌啲手足

徳乙3場求半大

呀學隻馬仲冷過傳奇嗰隻

傳奇嗰隻跑大賽成日見
布宜學嗰隻唔夠班架喎

艾柏賓真係派垃圾

10號咩嚟

我錯

新力X

比新力X殺咗tasso 嗰騎師推唔起隻馬

呀學隻馬直路出咗嚟仲諗住好勁，點知好快冇

鏡頭問題

睇黎同琴晚一樣斷一場

。

反正都贏唔撚到下次叫都爾去啦

Ajax半7全8 55555

都哥
Manuela de vega 做咩學人做兔

唔敢領先買角細

比多球黎，聖保利

買德乙角細3-0都要單邊刷
雙手奉上

都爾係艾柏賓三號騎師，專幫呀學呀杜手

係啦

呂蛇博馬好撚準
咩都拎哂

唔識賭德乙

又爆一條纜

咩解究, 4分鐘入完唔識入？

西甲logic

睇緊賽後，隻邀遊之星沿遊6疊係做乜撚野

我冇買又忠心

容唔識練馬

RED

命黎

喂屌你老母, 其他兩場分球比聖保利入啦ON9

屌

齊心聯牛逼

我要歐洲五大聯賽所有teams既角球資料 !

@波馬

癲撚到明目張膽反撚番你轉頭

唔撚信邪, 930 全半大 , 除左俄仔

買3x4

老點人賭角都唔方好人得去邊

話咁快 維迪斯已經炸撚左一球, 屌佢老母閪

中2關寧願唔中啦

一樣諗法

諗諗下賭波都on9

我金鼓齊鳴中撚梗淨係P都有1.9

賭場半大叫生叫死2.5水

都係果句, 忍到手就唔叫賭仔
賭波仲要咁撚多人為因素

熱刺啲角爆到仆衝

就熱狗呢場
個個以為熱狗會出盡奶力拎3分上榜首, 點知成班中場唔知做乜撚野咁

波真係用黎踢

我打開龍

而家龍都要控傳

今晚都係賭鏝

唉屌佢老母, 聖保利下半場唔夠5分鐘先輸多粒
撚撚到...

熱個reguxxxxxxx 又刷角又送角

鏝今季比我感覺好似攻不銳守不穩咁

法甲on9

今季英超最大特色就係反logic

新力心原來都幾撚爛賭

熱狗10

我錯囉, 駛唔駛賠埋條命比你呀

原來燈西黎又哂一個ac

有陣時9叫幾過癮

我唔信你場場賭都有睇

泊大巴泊到尾先輸 老撚土

好撚ON9

落返英冠456人好過啦唉

守足成場89分鐘先失唔撚泄氣

睇撚住個龍ON 9走出來又驚縮番入去
俾簡尼頂入就知場波幾撚假
奧狗講得岩
賭波真係垃圾先賭

平時條防線9分鐘就穿

撚9自己隊友
所以打假一個龍門就得
守足88分鐘就係你條撚屌

賭左幾大下盤

賭波累人不淺, 屌你老木

你老母仲撚問

賭波搞散好多頭家

下場賭咩追數

PR見個po靜靜地又推

係, 都係少掂為妙

西甲logic又中

幾廿年後啲人先會知原來賭波馬係好野

咩logic, i missed

佢話主隊忠心過忠心勇士

唔知平時馬po賽日有幾多cd rom

我得閒冇野做出嚟比場料會唔會好多人跟

跟佢大把野學

Gun

佢上水就屌9你

你出段咸片，再睇下view數就知

文章自有生命
貼士中
但可能筆者自己不中

佢今日數錢日，心情好到不得了

佢日日數住錢嚟屌人

下年年頭唔知香港幾多公司要執柒

屌你老母臭閪一球都入唔撚到，垃圾

定數住錢屌女咋？

女上司仲係睇住奧狗

西甲主場落後都係堅持一角不刷

有水救我未?
墮撚到無面再上水
谷日10:0
唯一綠字就係退出馬 屌你老母

星期三何妖

躝啦 臭西

阿特難大細波

快少少

佢平時大把野做

55

屯門蔡意橋大撚把水

死仆街出毒水

唔臭你唔撚講
你真係賤鳩格

奧狗平時有乜野做

喂, 咁佢個名係叫阿特難大, 買細波有咩出奇?

主場落後都係堅持唔撚落底 一角不刷

=.=

又賭左乜

食馬卡龍

再追客ng

蘭斯瘋狂有角點解釋

-10/10
下次努力

法甲
意甲
我超
永久封撚左鎖

咪反底
係人都知

德乙唔封鎖?

賭波馬等你等左好耐

佢自己一個都無呀, 擺明比人迫害

12m都miss

羅馬人你地聽住 呢個結果係無地選擇的 將來的後果就由你地自己去承擔, 我依家突然好想墨索里尼嗰種專制暴政突然降臨到羅馬人身上 睇住佢地大呼小叫 然後我只會瘋狂恥笑 落井下石咁指住佢地黎笑

買撚左半大係咁

德國人我欣賞佢地一絲不苟既工業精神

下星期日開始日本連續7個星期日有G1
會播其中4場 女王盃 阪神冠軍一哩 日本盃 同 有馬

癲撚左

諗到個譯名叫真士田真係奇才黎

奧X

正本雄心點睇

杜波馬可能已經比Trump更加接近美國權力核心

聽廣東話commentary直頭英才

睇下用邊個先算

X完又X都幾好

唔聽我申請now黎把撚

自18歲起 我就俾deep state搞

一開HKJC見到呢個廣告, 作者係咪賭波馬/.

佢究竟買左幾能多拜登

4.5大開到唔撚係呀

用甩韁大師呢

入埋佢個班子

半大真係 鳩買好過

西甲角？

英超又角細咁老土

無你英文咁好

手動轉英文

頭先爆咗啦 場熱刺

華迪你聽住 呢個結果係無地選擇的 將來的後果就由你地自己去承擔, 我依家突然好想墨索里尼嗰種專制暴政突然降臨到羅馬人身上 睇住佢地大呼小叫 然後我只會瘋狂恥笑 落井下石咁指住佢地黎笑

熱刺角細無份墮樓?

5.5開撚埋

打國際線從來都唔在於邊個係總統，而係啲議員
當初trump兩次出聲講相信香港會同習近平自己解決問題唔理香港又扮睇唔到
係嗰啲同僚逼佢反共唔關trump事
而家就係要國際線迫Biden 啲同僚都一齊反先會贏，而唔係迷戀trump

華迪係羅馬人

又大勝

我本土派

賭波馬出手末 接近權力人士

無賭啦

你真係好撚勁
個個比西班牙人搞撚到墮哂樓
你就食幾格角大

88分鐘原來唔入波刷角就得

狼隊你地聽住 呢個結果係無地選擇的 將來的後果就由你地自己去承擔, 我依家突然好想墨索里尼嗰種專制暴政突然降臨到狼隊人身上 睇住佢地大呼小叫 然後我只會瘋狂恥笑 落井下石咁指住佢地黎笑

一人一個放棄足球嘅原因

下 入面唔撚係講賭波

衪太強了

愛蛇真係好煩

愛蛇榜首

賭波馬賽前角小驚閪

格蘭垃圾做乜事
受讓2球

美國識架啦
到出現大屠殺就會放棄孤立
俾多少少時間

呢2日尸尸有冇搞笑野值得追
忙能到西咁

屈完我戶口唔會多左舊錢

正選出咗4個青年軍

鬼撚到
雖然社會主義好姐
而家皇家社會炒撚硬456?

冇睇啦
咪日日單單打打話叫你fc=唔俾提出質疑

悶能到傻

咁撚鬼

你自己比完料唔買係咪懶獨特

佢啲錢攞咗去利疊利 又推多口

仲有後備

擺左第五選

有班人又而家先知老蕭私怨撚囉

好期待biden個老人癡呆院友會玩咩
第一步係咪全面收緊槍械管制同背景審查
之後就放寬大麻應用

早幾日啲大麻股升撚到傻 星期一應該再上

英超我屌你老母臭閪乜撚野全球最受歡迎？

對於係高登過渡黎連登果D
見到呢次運動燒山上神台其實都算幾搞笑
不過都係大紀袁好笑

條友都痴痴地，應該好快落台，黑賀頂上

燒山收皮啦
長頭草
最撚記得6月9號佢屌鳩d衝立會既手足

聽返所羅門話算啦
咩大紀袁唔好再花心機啦

一日未cash out都未知鹿死誰手 今天的我沒有極限

阿特蘭大fg 早買早享愛

算啦
你要靠社運搵食 就係要跟住個風向走
好聽咪叫醒覺左

見到大紀袁先醒起更接近權力核心嘅出處

有幸同hkjc依d大鱷交手係我榮幸

尸尸台黎緊似係圍繞DEEP STATE繼續吹落去

痴撚線呢個PR手法好撚高

@唔怕
又牛安

佢仲要好全能

一個人打幾份工

唔撚會再覆條撚頭
都無互動 得我講冇回應
似solomon 同類bot

屌你老母閪有冇咁撚閪黑?

佢哋淨係識語不驚人誓不休架姐，有閪料咩

輸到點先會咁諗

輸？我哋輸輸埋埋就係出糧俾佢

少年你太年輕了

覓腸一句最發人心省

佢贏到笑啦

人血曼頭咪呢D

用黎起緊從化馬場

下？

格蘭納達捱唔捱到15分鐘

10分鐘好輸2球啦
唔好搞咁多野 求下你

你輕鬆中

咸美頓就頂唔住

買左阿特FG, 幾分鐘後國米就入波
我真係屌撚7你

一分鐘一球 咁就半大

再追啦

咸美頓捱到15分鐘先輸，我睇格蘭納達捱唔到

3-0
3分鐘3球

好on9

主入完唔使慶祝？客又輸唔切？

記唔記得Ajax 4分鐘入4粒

唔啦, 波唔撚係人玩

你地癲撚完未

之後睇皇家蘇斯黃

你老婆點會仲俾你上來

追輸死 玩過場好過

下
同大鱷交手既機會
唔能係唔珍惜呀

你同覓腸一唱一和

些路迪今季含得撚

睇尸尸台佢讚我有國際視野

又浪費一個AC

賭晒咁多個國家D波同馬當有?

尸尸台嗰班失明人士嚟

皇蘇差啲輸

係就快輸

李城刷乜9

睇A片

驚閪，俾足錢緊係睇耐啲

半大呀屌

時間問題

國米0:2未

李城正氣刷角

呢度就係瘋人院啦

睇即場數據客隊似半場都過唔到

Romanised 嚟完香港之後就會retired to stud

靠反擊，一拖慢就俾人搶走個波

阿特1-1

唔好撚報, 唔該

彭福精神病院

唔買又中

唔好迫我

大家都係曼區手腳

賭仔似癲撚咗

屌你冇買？
買左你對家

羅馬輸波無角

皇家1:0 啦

我就黎比馬會掉落街，又少一個

彭狗勁廢

我賭左fg咋麻，無賭第二球

logic

賭細波收息好過等班人渣入波

又要睇會然福逸勁中半大

真 5串1

反cup

李城我求下你 8c 完ok

你似癲撚咗

鏝對猁，唯一出路

賭波=頭痛

你地係咪贏好撚多呀？

12碼

同市光榮

今天我~

半大 搞點

你同福中到傻

買細波好痛苦 每一次出波 角球 遠射 反擊都係對心臟既煎熬

係，中風中到傻

老母主場輸4球

叫撚左你追多注阿特第2球

2.33倍易到

法甲三場神9

今日點

我買撚左佢就唔入咖啦

皇家起碼有5球入 但唔追了

Who

買大波好痛苦 每一次單刀 反擊 3打1 幾碼唔入都係對心臟既煎熬

皇蘇

1點輸撚到依家11點呀
點點點，我屌你

個個都贏，得我輸？

通常問人今日點嗰啲人都係贏到開巷

mk恩似癲

法甲老母斷纜

所以通常等到大局已定先入手

駁唔到，引人問返轉頭報喜

覓腸去咗阿仙奴post講狗會

果d人拉去教育營就岩

我錯囉

罰你比蘭仔調教下

你今日點？

我真絲

👱🏻‍♀️ 你就好啦 對眼生得咁好睇
👩🏻‍🦱唔係呀 我覺得你仲好睇
👱🏻‍♀️邊到係姐

你做乜能野
馬PO風紀?

新手一問
呢度唔係傾馬咩
點解咁多人講波？

中，仲要話自己真絲

執番身彩

笑死

翠絲個絲

道理一樣 場場都近啦近啦 咪又係無自己份中

吊你老木
又話馬po主打政治討論

馬你老母咩
真係貪同佢交手係我榮幸?
買馬未能收過錢

傾下DEEP STATE囉
主宰左好多國球賽

重注咗trump....

呢個pr邊撚到請，勁撚忠心，24小時都返撚緊工

法甲真係勁癲
角大聯

覓腸真係cls

一早知

同狗會交手 你有冇種旗鼓相當 棋逢敵手嘅感覺

請問球會po關馬會咩事

就係我買咗場無老母嘅波

馬會討論區黎

賭波馬失控？？？

Pr值錢在呢個地方
將一個話題轉移去自己想sell既野

英超場場細波似癲撚咗

佢似贏好能多

唔係我想拉黑俄超
而係我刨績根本全部角大黎

多國聯賽舞弊
你地為左繼續賭 全部有份扮睇唔到

果度都有人話佢係bot

以前我都唔信佢係pr

而家真係信

#413
施丹覓腸王妃彩瑛
•
50 分鐘前
越退一步狗會只會更加得寸進尺 無得再縮

原來真係會請pr

失哂控

笑撚到我仆街

真係似⋯起唔到佢底 太多範疇⋯

有一種棋逢對手 將遇良才既感覺 Feel到自己同大鱷交緊手

佢哋贏到失控，我就輸到失控

同一句野周圍post
pr 到 好撚pr

佢講緊我地面對佢

有幾撚癲先諗得出黎講？

屌
比覓腸搞到我好想賭
仆你個街
真係有D料到

又多個藉口賭

大師兄終於返左黎

我賭鏝半場 21 31你地睇路

你走得太前 一早紅色大字屌鳩佢

陣間又要幫曼城打氣頂住皇者利

你咩迷

鏝變左大船feel到又67

又嘥一個ac

今日金鼓都未啦

唱雙簧兩條仆街

買左3.5B
建議大家睇路 我燈西來

好多人中咩

佢似傻西多啲

基本嘢 尾場巴度小米周啲friend

大賭左

大把人跟你搵食

Bogo

人地專業PR 我估計今晚柒左應該唔會上水住

聽日再扮冇野牛安

系

你都好熟下

bot都有感情

內部指引

唔熟馬會野點贏佢錢

面對極權HKJC 竟然還在内訌質疑誰是PR 香港人 反抗

相比之下以前塑膠旺高質好多

即時打臉

出現了

我已經做左condom

猁定鏝

你po張真飛出嚟我咪信你

情感注大賭左鏝

唔怕，我地國際線好快叫到人幫你

鏝

馬列斯去左邊？

喜般條仔咁柒都溝到喜般

廢材黎

鏝近年買d人無乜點勁

咁撚廢唔出有咩所謂

條仔69識轉彎
Fced

布魯日半2全2

擊退咗

條女陰道唔使轉彎咁個功能有咩用

條女個閪識轉彎，咁69識轉彎先無用

秒左

未見過覓腸話輸錢

獨立思維好重要

7:0仲要對面0射

我仲未接受到其實

一路講笑咁講

點知真係有PR

馬會嗌人開acc d 女算唔算pr?

要拋個身出嚟就知低級

諗起就正 似似book檯啲女行黎行去

我對你等推心置腹 居然落得如斯下場

幾時請埋我去見識下

Ok一齊屌波

我算唔算反PR成功

今日執幾多

唔算，我以前join個馬場tour ，佢係我面前落注

尾場執返幾雞 前面打個和

你又真係貼架喎
睇嚟狗會pr份工好撚恥辱

場波節奏快到，想覓PR中

只要一贏第一注就會繼續落去

何事落到這收場

半場開個21 31黎先講

啲女pr簡過個樣又襯過 高級啲著到OL咁 有啲最低級就著花花裙制服 走埋黎叫你上堂呀開acc呀 馬po有番依啲pr應該旺過波po

我話哂都大客，點都好service啲

啲女真係無得輸

希望鏝條後防頂到呢浸攻勢

高普似癲撚左怒攻

去過個tour
個撚個黑c，以前返電話投注得阿嬸

12m

插水喎屌

個次我有得送咗隻馬公仔先去 及膝高少少長腿

半大黨又贏

咩公仔黎？

高普諗住打上半場 下半場死守？

唔信可以chur足90分鐘

Mc比人搶撚到on99，踢條撚

馬會出個啲公仔 成日見莎拉拎住個啲

中場輸撚哂又

哥狗都回撚晒塘

快d 11比我屌下波

根度簡同rodi一樣作用

應該用foden好過

Foden要重用啦 ， d波幾爽下
唔知點解哥狗好鐘意條根

250獨撚到

又獨又痙攣

屌你老母250

行雷，腰斬啦

覓PR

Cup佢老味啦

又贏

快撚d 21

12m未

呢下都冇12真係4424

咁都唔俾嘅話就明黑鳩你

Wa

上面條燈西

迪布尼弱智？

龍都唔撚中

我就黎失控

想訪問切柒sir

屌你個閪

係唔撚係想迫撚死我？

[black]屌你老母，龍都唔中好撚過份下[/black]

有咩想同迪布尼講

要幾撚黑先會中

仆街kdb ，屌你全家！

比唔瞓搞到瞓唔著

12m都燈撚到唔入，想我點撚樣？

你邊係就黎失控

我一注半大一注上盤

睇到好賞心樂事

喂你比龍救到我都算，你龍都唔撚中？

我屌你，12m果陣我諗終於追返數，你條仆街仲落井下石

追數繼續

失控？

唔笑我上馬po做乜

覓PR就話唔敢 驚少左個客仔

牙人今日點

我屌撚鳩你迪布尼!!!!!!!!!!

Now個角度我睇撚住迪布尼係等艾理遜撲左先射另一邊

仆街迪布尼, 搞撚到我輸足12個鐘, 你好撚野呀

多啦A夢.JPG

切蛇有啲料到

諗起阿偉條仆街
球12碼憑自己本事博返黎, 點解要入?

你聽朝訓醒睇返而家嘅留言會有咩感覺

平時D 12碼下下響袋, 呢球可以龍都唔撚中, 點解? 有冇解釋?

Matip諗住幫你報仇

嘩屌, 我輸錢還輸錢
呢條猁狗駛唔駛咁撚狼死

Cls開始對攻

唔撚評論, 一講又輸

猁似谷唔返上半場頭段果種搶迫

屌你耶穌

呀古獸應該頂入左

英超都有人賭

我屌你老母呀KDB, 鐘意猁去鏝把撚呀

想屌MC 下一隊入波

祖高美斯幾似袁偉豪

莫雷拉似沙拿

派未

星期三欄主圓有幾隻應該有啲分頭
閘前有飛落跟得過

皇馬輸到4比1 華倫暫時一場四個12碼

發覺好多會員話跳話跳，清袋都係得我一個

阿仙奴皇馬咩事

角細贏到開巷

皇馬

皇馬條防線每人一球

戰舞者搵杜滿萊跑
佢今年唯一一埸G1 NHK冠軍搵武豐騎
加埋冠軍車手
3隻都係絲綢會挑戰放聲歡呼

收到記者

我shit 7點4可以沖涼番沙田

奧狗早餐未

返緊公司老闆 咪催

岳伯仁考慮派Magical嚟香港

朝早又要食馬卡龍

阿仙奴真係羞鳩家

利物浦輸得仲撚大獲

千里俊駒 1檔有冇2倍

收皮啦，我地kdb放過猁一馬

台妹真係世界級

ig?

唔係你放過佢一馬?

tu1519

上世做錯咩事今世先做阿仙奴球迷

我每睇完一場阿仙奴之後都會同我女朋友講分手
因為我知道, 佢已經唔再明白我

佢唔知道我o睇阿記所經歷過既有幾多

佢問我點解, 我真係唔想答佢
領先2球? 4球? 真係膚淺
究竟我仲可以繼續忍受自己既愛隊領先反和/敗到幾時
每場球賽都出自轉三百六
係每場球賽, X,係每場球賽呀
每一球員都有佢既本領，佢既能力
藍斯究竟有d乜? 根本就好似d白痴港女咁, 冇x用

我恨我既愛隊唔可以好似魚拉突
搵到咁多好既幫手, 足協, 球證, 旁證, 各有作用
亦搵唔到咁多大水喉,

有時侯, 我自己一個坐o係酒吧睇阿仙奴
我覺得自己係孤獨, 我覺得呢個世界係冇人明白我
我叫左杯青島vodka, 我望住杯入面既冰
我望唔透, 我望唔清究竟呢個世界仲有幾多野我係掌握到
我好迷茫

我離開間酒吧, 我俾錢既時侯發覺有個OL着住件阿仙奴
我望住佢, 佢望住我
我地互相點點頭
我好感動, 原來呢個世界仲有人係同我有相同既諗法
我忍住淚水
走出酒吧, 點起支煙,
頭都冇回就走返屋企
或者個OL會問, 點解我放棄呢一段咁難得既姻緣

我唔知道
o係呢一刻
我淨係知道我會係一世阿迷

你個名好撚礙眼 果半格空白
搞搞佢先好發言啦屌你
好似CAP圖得1%電咁撚樣

撞邪定點撚樣?

都可以咁講

人有三衰六旺，呢個要搵司徒法正搞搞佢

LA比多C 夾佢老母角！

LA抵撚死 喺到妹

我堯啲檔

大家認真聽我講，唔好再賭波...

尋日2k上40k 玩完早場得返10k

都冇錢再賭啦
講閪咩

U see?
無結果咖，過程只會不停輪迴

拿根亞入未

佢仲有8k，我地1:1渣都冇

福有咩心水馬

一日唔cash out ，一日唔會贏
好似股票咁，升唔放，跌唔放，最後？

奧狗真係聽話
俾福屌撚完即改

我有

快

你盲撚左定點
成大大格空白係度
就黎暈

冇
見到呢堆馬 完全唔想賭

等星期6連連歡樂 買10蚊P
綠一綠字再作打算

馬爾袋夫

你生命注皇蘇半大，開完俾你佢哋即刻兩球12碼都唔入

走晒光
今場會唔會好熱

仆街原來又水九手足輸錢
買左皇家社會半大

又捉金皇又愛馬劍，熱得去邊

1106兩隊近積廢撚到

愛馬劍用埋阿拉都無嘅話馬主會唔會考慮放過隻馬

我最後都係輸哂

轉去肥鬼度落5班出頭再退

薛恩ig

個團體注定無
我已準備連續3日唔食撚廚一棍馬岱

呢句好金世正

場2200點睇

奧狗又點撚樣呀

場場點睇 peter來

琴日本身似起孖
真係黑仔

講事實

含家產迪布尼刻意射失12碼無人講?
好撚多受害者

我唔撚係人？

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

成撚日問人點睇
屌你老味, 呢D 咪低質素POST囉，
成撚日問人點睇點睇，乜柒都唔PROVIDE比大家討論
有咩好傾姐? 屌你十足十 香土咁撚樣, 開撚埋,無討論價值既話題
自己立場又唔講下,打撚完個題目就拍拍屁股走人,
你不如唔撚好打[點睇]. 就咁話[如題] 咪算柒數囉
係都貼下圖呀, 屌你老母

淨係問人點睇, 成個戇鳩仔

拿根亞

婆娘都有新ppg到
仲要三隻

半主都開唔到真係dllm

之前完全封鎖左

Ok我接受你解釋

仲有部能騎

買撚咗半大

我川終於到
邊個會騎 拉定潘

咪一能齊豬

雙十一有咩概念馬

十一點一齊羊ok?

過奸 8串70 1,11WP

求水

買咗啲嘜

仲潘乜能

最撚鐘意睇依度d會然賽馬日後第二朝不停失控

唔賭啦 日日輸有咩癮

可能好番
好似你跛左都操得番
世事既野話唔埋

琴晚你咪中咗隻4倍p？

華一堯唔能得？

收妖

咁撚樣都好返
我以後反鳩潘頓算

福 1106賭咩

真係睇一次笑一次

何妖幫馬主第一次香港贏G1
達狗連G1都未贏過
潘狗贏兩場都係新加坡G1
反而拉狗好似乜都無贏過
正常點都係何妖>=潘狗>拉狗
但係欄主圓同潘狗關係唔知點 而且拉狗一直都未幫隻蝦贏G1
結論何妖>拉狗

半主

收爺啦日撚日何妖何妖

半客 客盤

理性分析

恭喜定你收錢先

排位出能咗兩個鐘無人講馬？

希望贏到大鱷

Allin了

冇左btc條賤畜仲唔撚搶馬咩
FF少陣自己有份啦
依家係麥維凱>雷西>>>>>>>>其他

#846

早晨波利蛇

跟！

得罪講句 隻蝦唔會有G1

有位會員今朝冇上水

係
不過想睇下雷狗會唔會咁樣飛起神仙

屌你老木公司個垃圾廁所收唔到
又無得賭

蝦腸係叻既一早應該G1

赤火神龍減到落5班

你睇下D角球數量都知某人贏幾撚柒多

主隊禁屌冇波入

死廢西冇撚用的垃圾主隊
入唔到波就輸能埋他啦

1:0

白頭佬益毒男

畢爾包單邊11角

會然金世正有特異功能?
一吊就入球

搏你唔信

琴日西甲反哂LOGIC
兩場一己之力開三格

屌你老母賀賢 馬爾代夫又唔俾薛恩？？？

奧外正人 大型賭博集團成員

瞓咗冇睇 12m射失都有

加多個完全封鎖

提完未？

比條傻閪點贏？

入多球未呀撚屌墨超

昨日綠色時代笑鳩死

必sir

快手追返粒先 唔撚夠福蛇嚟

LM

馬有問題，唔好賴部能

Russian Emperor咁快試閘
登頂峰呢

同意，呢單唔太關郭能事
反而陳蛇就幾肉酸下

陳蛇越來越少馬騎

Respect ok?

屌你又撚半大

快啦 主 頂佢個肺

頭先個場拿根亞上半唔撚識入 下半入4粒 激死人了

無咖啦佢，無範掂

賭親佢都輸，佢有無respect過我地先？

電莖最掂

突發
潘飛起埋日日精彩

騎番有理共想？

主隊好撚柒垃圾
屌你老母
主隊
入多粒使死咩ON99 仆你個街

代表要贏馬了

狗單買左

早日轉騎馬人

佢邊忽電莖

有理好似firm左柒俊騎埋正賽

屌你場波係咪踢又逼害半大

世正 入未

躝啦

潘頓唔配騎馬

潘狗傾掂數騎達狗

佢好撚煩

Agger
幾日蛋陣撚狗1w

同大鱷對賭感覺真係前所未有 你一拳我一腳 鬥到難分難解

HKJC又贏
半大已死

Push

去緊ifc

40分前仲有希望 45分後要雙手合十

吊你老木

入未呀

賭唔賭都窮 但賭有個希望

輸哂啦又

唉，一早又送頭

美麗傳承縮落1200

快d 叫你老死出黎
有特異功能

冇人地果種FEEL喎
下次努力

客隊似壓番轉頭唔撚係話 之前唔識入波架喎

主隊半場入多粒我願意用福逸3個月壽命交換

賭馬ok
賭波not ok

CLS

半大又送頭

你條仆街等比大愛撚批鬥

算9數啦

刻在我心底的名字

收爺啦7頭

今晚美股

[中華精神喜盈運] 十一月十一日谷草八場賽日討論區II

吊你老木又贏多幾部iphone
派未

你地開心啦
福逸條命無事了

半大玩尻完

人生都玩尻完啦

隻u勁撚到

烽煙四喜
09/11/2020 快操 沙田 全天候 29.3 28.3 25.9 (1.23.5) (助手) H

唔怪得成朝無影

快撚D派啦切蛇

幾錢入

我烽跳3段就黎快過我2段

Push
大家唔好比d人蒙騙

96 in 107 out
110 in again
On9仔

派？

最後買撚左2-0
為個好倍率
跳樓算

又送頭

你群少d賭波馬啦
總有借口

我用命都換唔到結果
最能衰都是覓腸

波馬跳撚晒
我都想派下

星期三我有心水

黎

全場好難捱

唔係何澤堯咪跟下

佢有邊次唔係何妖

馬克羅斯終於返返去個正常人手上

McEvoy’s manager Bryan Haskins said his client is keen to ride Classique Legend but was weighing up his options, suggesting the jockey is hopeful of a change in quarantine arrangements for those arriving back in Australia.

Trainer Caspar Fownes confirmed leading local Vincent Ho Chak-yiu is waiting in the wings for the ride should McEvoy decide against coming.

J啦瘟神

行樂之光
隻馬3歲初出已經要跑1600 最近兩場明顯唔夠長
上場泥地擺明減分兼當試閘 最後幾步都衝得唔差
隔無耐報今場2200一定更加啱腳法
4歲馬狀態慢慢好緊
每場都試下除番啲配備
落班配何妖 方狗如果閘前有飛一定要跟
搏下底出

龍子爵好似話如果狗會邀請就會黎跑

我馬po何妖第一fans唔會錯

Vincent同kerrin挽鞋都未夠班

有晒瘟析
點都要賭一注
度多隻可以獨贏3*7

收爺未

鴻運

有無先知點入行？

你就收爺 人地殿堂級 你贏得個爛鬼G1

shit恩夠係冠軍騎師

2-0 穩了